完全唔明咁怕警察做乜

明明我地人多咁多，對面咁少人，只要大家團結少少嘅根本連大笨象都踩得死，大家可唔可以振作少少？

唔好講風涼話，睇死你係屋企涼冷氣出post。

你宜家出去金鐘到live俾大家睇下你點衝擊啦

講就hero

有啲防線二三十條友都可以拖你幾百人

今日有幾多人裝備夠頂催淚彈

on 9仔 上過最前線未

好撚痛啊屌你老母

今日全日有好多機會可以，根本好多人都唔敢衝，企天橋嘅有，係後面食花生嘅有，中過催淚彈嘅唔只你一個，係裝備上有好大差距我都知，但係你敢話我地真係好團結？

人地有盾有棍仲有槍，示威者得遮 only , 如果衝果下係有幾仟人衝埋去的話，我諗警方都未必防到，可惜正如今日現場巴打咁講，唔係個個敢衝

其實今日出黎果D後生仔已經好勇
裝備輸咁大截都已經衝過咁多次
睇住成件事發生只能夠好激動但又幫唔到D乜....
仲要冒住受傷同比人拉既危險,
希望受傷既義士快D好番,....比人捉左既快D搵人救佢地番出黎

blocked

完全唔明地鐵站有時得3隻輕裝狗 冇人暗角佢

Ok 樓主聽日見 你記得要帶頭衝wor

噉你有冇帶頭衝啊，冇就收聲啦
今日會開始衝只都係因為龍和道速狗打人在先，唔係市民主動開拖

最憎呢D叫人去送死既鍵盤友

如果只係棍同噴果班唔驚
催淚彈＋槍瞄頭真係痴撚線

講你就天下無敵，團結可以當避彈衣阿
對面有槍嫁，就咁衝上去，弱智既都識驚啦

上過前線就知 帶晒護目鏡同口罩都係擋唔到催淚彈 我地衝個陣你係張床度睇緊live 咋屌你老母

你比人追撚住用警棍打用辣椒水噴仲講唔講得出呢句
同裝備level就話姐

做就anal

一個催淚彈過黎乜人都散啦
你自己出黎前線先講野

[長期抗戰] 面對殺人政權，我們可以做的非暴力不合作運動
既然政府完全唔聆聽我們的訴求，我哋又硬碰唔過盲目的政權走狗，我哋又要轉入長期抗戰，社區工作，非暴力不合作運動。

1. 杯葛TVB - 即刻將屋企部電視，全面取消TVB台，有錢的訂閱有線新聞，有錢的都唔好理佢，最多教返父母去youtube煲劇，都有平衡資訊
簡單教你如何刪除不必要的電視頻道︰
Credit to:

2. 以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，在警察執法時配合離去（過冷河後可以去附近重新堵路）
用合理速度不斷橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下以安全速度橫過交通燈即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）
喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。
路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。
乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。
亞美尼亞「天鵝絨革命」成功背後的抗爭行為︰

3. 100萬市民，全面抵抗建制派的店舖
我哋有一百萬個市民，全面抵制務求佢哋少 1/7 的生意
以下呢個表，係建制陣型，我哋以後唔好再幫襯，第一頁係已知的(邀請有心人做admin一齊核實)，第二頁係俾大家舉報而未經核實的。
如果有IT 朋友，可以整個搜尋APP俾人下載，等香港大眾幫襯前搜一搜，咁就好幫到手了。

4. 抗稅 - 佢老母，交稅俾警察升裝備打自己，點解我要咁撚蠢。
捐撚左佢- 「根據香港法例，納稅人可申請從應課薪俸稅入息實額、利得稅應評稅利潤或個人入息課稅入息總額中，扣除捐贈給獲豁免繳稅的慈善團體的捐款，總額不得少於$100，也不得超過在該年度的入息減去可扣除支出及折舊免稅額後或應評稅利潤的35%。」換言之，我們先捐款給心儀的慈善團體，然後合法申請扣稅。雖然總支出會比未捐前高，但政府稅收也會稍為減少，又可以促進民間社會的發展。
用信用卡轉賬分開交稅 - 「良心抗稅運動」專頁引述網民的估算，指如市民經信用卡交稅，銀行會向政府收取2至4% ，或最少3至5元的手續費 (請有關人士証實)。如市民分拆交稅，有可能政府需支付予銀行的手續費會增加。之後交稅，交1000次$5，政府實收稅就會下降不少。
公民交稅的教育︰

佢地自己地下放催淚彈
大家死 班狗0傷啊

其實一齊沖一定贏 不過唔係咁多人夠膽

你用乜野同人打

龜波氣功？